最後最後最後皇牌［唔係而家用］

如果有一日

真係「書」咗

我哋就要一齊攬炒

炸監獄

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務